是否我...

真的一無所有...

希望世清放低仇恨 放低ex

你仲有皇馬手腳

樓樓上個on9

收皮啦好嗎

佢25 唔計啦

人生 很苦

如何回到當時

回不去了

哭泣聲絕無意義
它不會扭轉分開的心意
Gap，放低啦

你在我記憶旅行，每步也驚心

其實都冇乜野放唔低
只係 果一刻個心好唔舒服

屌有女

哪有

Doctor 係邊間醫院返弓

笠

呢排好似好少見你9up🤔

近排有d事

一追再追 只想追趕生命裡一分一秒

分離從來不易

返左黎未

聽日番 而家訓唔到

我都經歷過 I know that feel

我愛的人不是我的愛人
她心裏每一寸都屬於另一個人

kcc

你做咩pos

14件5月果時入左黎未 如果係我諗我知你邊個

近排 我諗通左 女係過唔到人世嘅
過到人世嘅只有女（電腦）同電話

掛住宇城飛？

死臭雞

你又做過nurse/doctor ?

佢系病人

弱智病人盞搞 冇得醫

牙gap

命裡有時終需有

波台得一個病人 叫agger路

你重度弱智

sor9未

你係唔係做nurse

抵死

屌你老母 你仆街

即使我仆街都彌補唔到你心中既痛

係 但都想你仆街

你份人咁黑心ga

你兩個做過愛未？